香港政客失敗原因：反共產黨但又最中意實踐毛澤東思想

咩「敵人嘅敵人就係朋友」、「團結次要敵人打擊主要敵人」
跟住同「敵人嘅敵人」、「次要敵人」一齊嫖妓、做壞事、仲當佢係神父：將自己畢生做過嘅壞事向佢哋傾訴
結果係主要敵人未打敗，自己就已經被「敵人嘅敵人」同「次要敵人」揸住痛腳或搞到身敗名裂
而香港市民對別人嘅道德標準要求又高（封建時代同中東地區都無咁高）
睇住一個又一個有機會帶領香港嘅人中箭落馬
各位有志拯救香港嘅年青人
希望你哋小心
前車可鑑

老鳳完全認同